# IPP - Zvýrazňvání syntaxe #

### About ###
* Projekt do předmětu IPP - zvýrazňování syntaxe.
* script automaticky zvýrazňuje různé části textu na základě tabulky regulárních výrazů, ke kterým je přiřazeno požadované výstupní formátování.